Hong Kong, I’m with you.

睇到眼濕濕